特區護照去伊朗將會有21日免簽證

Source:
雖然冇咩興趣去啦

伊朗好似好危險